有冇人份工好hea, 冇咩成功感

如題 今年fg, 返office做一陣野就等收工，覺得自己好廢，點算

Same

返左10幾年都係咁

你唔好理 睇錢份上

睇份糧渣麻，洗咩成功感

hea到頂唔順
日日搵工

Fg 第一份工都係咁
頂唔順一年左右轉左工
家下唔算好忙
但起碼唔係由返工開始等收工

你已經成功搵到一份hea工，仲唔夠成功感？

痴線 以為自己開post
搵到份做in house野
得閒個陣可以全日都無咩野做
暫時番左四個月 就算係忙個陣都稱唔上係chur
人工算ok 同科中位數左右
不過已經諗緊考正苦
橫掂都係ea點解唔逗住高d人工咁hea

考政府就係做住呢D HEA工去考先正

我已經諗住出年報下其他工玩下 日日咁hea, 真係頂唔順，可能讀返書 or做對客role, 起碼有得吹兩句冇咁悶

Bingo
之前考cre個陣番工無野做係到睇基本法扮工
睇怕黎緊jre同埋準備面試都要咁做
如果唔係係公司真係無野做
仲可以邊做邊考打晒底

要番工已經冇成功感啦

無野做，無成功感，仲要學唔到野
然後面試講唔到啲咩，結果想轉都轉唔到工
岩岩先出黎做野一年，好擔心以後日子

agger

番工就係賣時間
日日番工等收工

忙嗰時你又會屌撚到仆街

呢個真
番工寧願hea好過忙

cs 撚表示點都唔會有成功感

咩工 有無得介紹

返份工 平時hea住做 忙極都係機械性工作 做到冇心機 仲有40年

有錢就有成功感
冇錢就番去含撚

咁撚正仲想點

暫時係, 準備入peak, 睇下咩環境

返咁HR 日日準時返放工 成日去旅行

巴打做邊行？

有糧出就得,我份工都好hea

same here

幾好呀
heahea 地可以讀多個DEGREE

hea都仲好D, 我係日日忙撚完都唔知做緊乜

但你人工高對吧?

考緊政府了

你估我冇考?

hi, 戰友

here

agree......

勁,到咩階段啦你

fg返咗3個月
一樣實際嘢都冇做過出嚟
淨係覆email 填下form 畫poster

利申 工程仔

到你真正做野就忙到hihi啦

做標既文員仔
回完標之後每日得閑到打開Steam打機
想考政府工了

大學生?
考單併會比較耐

+1
但其實寧願hea
而排勁多野做日闈做到個人好攰

政府係耐d,漫長的等待,搞到宜家想轉工又轉唔到

政府文職?

半政府文職?

醫院都咁 hea? 返緊工?

hea 得黎人工又高 wo 你

各FG們
成功感唔可以當飯食
人工先最重要.....
悶還悶
人工還人工
兩回事黎
當然如果FG搵11K 又冇成功感就QUIT 啦DLLM
FG 冇13-4都唔L好ACCPET OFFER
IN 完同你講得11-12K
你真係大可以串9返個D ON 9細FIRM
政府中4畢業都13K啦
你想11K 請過咩質素既大學生呀

有得hea好hea下啦
遲d工都無得你收阿

其實會唔會係因為新人先無野做?

因為我都係FG 做咗3個月野 日日都好得閒
但知道係因為我識既野唔多先hea 遅啲應該會多啲野做

好多假?

都唔係呀
有時我見係連我上司都無野做
不過你都咪話 呢個幾星期即刻忙番
日日都幾份urgent野要出
岩岩做左四個月多d

代表要轉工

咁OK啦 連老細都無野做 可以大條道理hea下
咁ching依家忙反 有無覺得反工時間快過啲????

利申 日日反工時間都過得好慢

13日AL

有呀
試過忙個陣食lunch前五分鐘先第一次望時間
有野做同無野做真係差好遠
無野做個陣你會覺得自己好似坐緊監咁
但又唔敢蛇得太明顯

hea住搵錢最有成功感
返工時間痾屎睇連登最開心

你講既成功感係咪姐係人工？

番緊chur工，寧願hea好過chur

sub仔? ugrad定hd? 正常工程忙到仆街

每日做兩個鐘頭野, 跟住就係到上網睇youtube
冇人理, hea到個人都冇晒動力

我番緊hea工 但用手機要呢埋用

同事好多野做 但自己日日傻傻下坐係到

可以蛇上連登仲唔成功？連登係成功人士先上

新入職？

我都係今年fg 但返工就返到好似就黎退休嘅廢老咁

做左1年

做Call centre
冇call嗰陣就真係冇嘢做
有call嗰陣就重覆答同一堆嘢
又hea又冇成功感

冇人理幾點返到公司，慣咗10點先返
下午通常出街做嘢，做到3點零就放得工
有同事試過成日冇返過工都冇人知

你果間咩黎

醫療儀器公司做維修佬

你讀engine? 人工好唔好
利申，mech

錢最重要
做耐啲你就明

救生員 日日尋找人生意義

可能人地蛇你唔知姐

返傳媒機構臨時工，臨走好忙

engine 呀，人工? fg中位數掛

唉，，我做manufacturing

same here
返左一年都係冇野做但扮做野，on9高層，垃圾公司

工程sub 仔 係假期少啲

我 做埋d眼見手見功夫
做左成3個月都係咁
老細又會問 乜你咁都唔識架
（明明係乜都冇俾過我做梗係唔識啦）

d老屎忽仲係用緊以前個套
要人自學/問同事

心唸你唔教我就唔做問咩鳩

份工返左5年一星期hea3日.....其餘兩日...上午做野下午食完lunch等收工

我都係 人工正常 你地會做咩？
唔打得機 但可以睇電話

你地點搵嫁
咩post?

求介紹

比人錄音唔會好大壓力咩

有呀 讀完high dip 入左機保安起貨場做guard check證 日日番去坐等收工

冇
冇咩事唔會搵返出嚟聽

邊到，求介紹